連登仔引爆核彈同支那要所謂統一台灣一樣都係得啖笑

老鳳認同